[
    {
        "randomId": 140
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    }
]